［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

唔好意思啊，聽日人鏈未準備好，打算搞大佢，仲未安排得完善
大家下星期五，10月18日見啦！

大家幫推下面呢個Post！感謝！
〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

推

P仔幫唔到你😭

推！已改期呀傻豬！

推推推

手足請留意

我已經mark咗下星期五啦！

up

拖我啦

之前大家話星期五太急搞唔切自改架咋

大家有無留意到？

改期正 希望多啲人睇到 拖到靚女嘅機率...

我大大力推！

好耐無拖啦 等咗好耐

pish

點解推唔郁行動post㗎

面具人鏈已改期 10月18見

#Kill#

要去facebook 連儂講 唔係個個上lihkg

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命及各手足嘅身體心靈創傷重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

唔止謝sir，連er er er sir都……

返工放工戴口罩 呀喂

push

搞大佢

tui

面具人鏈已改期 10月18見 唔好去錯

買左個頭盔套諗緊用唔用好驚嚇親人
示意圖：

Push

pp

都宣傳左咁耐不如照去，下星期五再搞咪得

科大人冇改期！10號！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

推唔到的推

推推推 下星期五見
會唔會好似上次咁出返邊啲站集人？

推！

香港人，反抗！

PISH

有冇咩好提議

我帶埋一班靚女朋友去
希望嗰日見到你你你你

推！！

興奮

推 要推到下個星期五

再推！

P牌譚伯支持下

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

有冇諗過搵美國參議員一齊參加？？

我知ＴＥＺ ＣＲＵＺ好似會嚟香港（佢尋日係台灣，而佢好似話會嚟香港睇睇。另一個參議員ＪＯＳＨ ＨＡＷＬＥＹ都話會嚟香港）。如果可以搵埋佢地加入和理非大行動，我覺得可以真ＣＯＮＮＥＣＴ到美國。